做左N年外國代購代運，你問我答(二)

之前1001前文

抱歉，因為本人呢幾個月實在太忙太累，所以到而家先可以找數，繼續回答有關代購代運既問題。
係呢段時間其實我都開左個FB Page，諗住係多個平台分享一下外國網購經驗同埋苦與樂，有興趣既可以去望下，同時希望大家多多指教／支持

唔係賺錢廣告，希望唔會違反版規

同上次一樣，我係唔會係度回答有關我公司有關既跟單/落單任何正負面指控之類問題，希望大家明白同尊重，我將對呢類問題保持沉默
請大家繼續指教分享

下面回覆將會寫一個我岩岩整好既外國PAYPAL 申請教學~ 請留意留意~

今日想同大家探討一個比較中階少少既話題，就係到底點解要/點樣申請一個其他國家/特別美國既Paypal賬戶！

點解要申請?

如果團友你都幾鍾意網購又或有留意我Post既話，不難發現一D公司就係點都唔鍾意自己國家貨品向外流，佢地就係唔鍾意賣俾外國人(是的，特別是鄰國朋友)，所以會千方百計阻止我地購買。好似A&F果D去到極端既例子就不用了，但有D公司就係呢方面做得不太徹底(因為佢可能覺得只需要隔走一半外國人就足夠)，佢地唔會接受香港Paypal賬戶，但就係會接受香港信用卡申請既外國Paypal賬戶，所以如果團友擁有一個外國Paypal Account 的話，能購物的網站亦會增加，網購必備。

PAYPAL
當你在外國網站購買貨品並使用PAYPAL付款時，看見這類字句，即代表你需要一個該國的PAYPAL賬戶了
什麼網站不接受國際PAYPAL賬戶但接受香港卡申請的該地PAYPAL賬戶?

例子非常多，較出名的包括：

Finishline 美國官網
Michael Kors 美國官網
Dickies 美國官網
JimmyJazz 美國官網

lm

買野時睇到呢個表示你需要一個該地既paypal 賬號了

外國PAYPAL申請方法

以下的例子是申請美國PAYPAL賬戶，但任何國家都應該一律通用(因為美國自911後已成為呢方面最嚴密既國家)

1.

進入香港的PAYPAL網站，先不要急著申請賬戶，按頁面右下角的香港區旗標誌選擇國家

2. 選擇美國

3. 選擇Sign Up -> Personal Account -> Next

4. 填寫真實相關資料 -> NEXT

5. 地址輸入轉運地址也可以啦

6. Shop with paypal -> get started -> 輸入信用卡資料
注意: 唔係張張信用卡都可以，推薦使用AMEX較容易通過佢系統審查(VISA/MASTER 難少少)，按下Link card 後，沒出現問題就代表可以使用了

完成! 你可以使用屬於自己的外國Paypal賬戶購物了!
總結

有d網站其實就算使用外國Paypal賬戶，就算表面上下到訂單也好，最後還是會砍掉你的訂單的(e.g. Macy's)，你亦要留意自己申請的賬戶其實係無通過身份認證，所以會有限額的(但夠你下幾十張單)。唔想煩的話，都係請個做代購的解決吧。

註：其實家長用這方法付外國子女的大學學費也可以啦夠吉士夠外匯都得

巴打忙左幾個月

係呀而家都係唔得閒，又有同事走又搬鋪

想請教巴打如果係dickies 官網買野寄香港貴唔貴呀？係咪直接用visa比錢就得架啦

感恩節果輪 名牌通常會唔會有減價？if 有，減得多唔多？
e.g. burberry / BV

團購仲有得做？

pish

想由美國運少少野去香港
咩途徑最抵？

Levis us係咪已經冇辦法集運

另外有冇代購網會賣假貨

想問下巴打如果人長期係美國加州 做代購有冇得諗

想問如果美國代購手袋應該去方個州好
同埋歐洲eg法國點樣寄一堆免稅野番黎hk最抵玩？

巴打

有興趣可以一齊傾傾

依家美國網購很多州要支付銷售稅. 例如加州要 7.25%. 只有這五個州沒有:

Alaska, Delaware, Montana, New Hampshire, and Oregon

Say左hi

想問問Nike US 同 Adidas US 呢啲會Cut單嘅網站有咩方法搞掂

我落到單wo ship 埋

一樣會減，唔減果個應該唔係美國網站黎

好睇你做d乜，如果淘寶就算啦，但你如果係某某國家發現好野，對方又肯大大堆幫你運既，咁就ok

利申以前係環球影城運過幾百支可樂

thanks, 連我本人都唔得閒打理，得番番黎先知被劣評中

出去搵代運集運，要搵收實重既，20零蚊一磅搞掂

唔係呢個係一個技巧黎，呢d教精你

你只需要將你集運個地址拆開，分開放係address1 同 2就會過到，終身受用架呢招

有，幫人買coach 之類吧，但你target強國人比較好搵，香港未必咁好執

你想問直接去美國買？
你歐洲出境先claim 到稅架wo，有其他方法免稅咩

nike us 搵代購仲做到仲要唔係間間得，adidas us應該代購都投晒降

nike us 而家extra 20% off 緊，sale貨品限定

招唔招買手

TG: lovemoreusa

有d 代運地址唔洗做tricky 野都得，你果間應該係其畫間，levis us 好抵死，地址唔得但唔會名言，會話你知係payment method唔得

之前有人搵過我，話幫我去outlet,一次最少買20件野，我心諗到底知唔知行情，邊有20張單俾你

暫時請唔起買手

我拍檔係DE 有自已logistic hub一櫃櫃貨咁運去大陸
有代購 有留學回國搬屋 車都可以運
可以加我TG 交流下

如果日本樂天唔洗海外信用卡,有冇辦法可以比到錢？

搵代購 ，自己就無計架啦，佢地怕出事唔收國際信用卡，講唔郁的，就算日本卡有時都會打個電話確認身份

屋企人係美國 adidas/supreme乜9都買到
仲可以幫我check埋先寄返黎

受教受教 可唔可以提點下應該點起步

上淘寶，刷評價掛，無做大陸

我試過搵速遞寄番黎都無事
然後機場退稅走人

利伸發夢

哦我明你講乜，我都試過，貨唔洗跟身，過關俾人串兩咀俾人罵免稅品做乜唔跟身就無事。但前題都係你要出入歐洲境一次

喺歐洲(唔計英國)有咩抵買？
寄野過去點先最平？

外國網只寄us 想寄番黎香港有冇方法?

網購？直接去買？網購好野比較少因為要俾稅，但好似德國amazon 唔錯，因為可以直寄香港免稅

搵代運幫手，google代運大把公司幫到你

Amazon嘅話有冇free shipping to Hong Kong？

以我所知無呢種玩法，日本就有

Thx巴打 下次試下先

想請教下用vpn 上英國網用信用卡/paypal買野 係咪好危險？ 可以點樣解決呢個問題
唔用vpn就彈走我

另外想請教下，adidas uk仲可以用paypal/香港信用卡 透過集運地址落單咩？

無記錯你應該係s字頭

唔危險，如果你用個hide my ass 之類要俾錢既。

adidas uk 好易買到

真係一定得

香港卡/香港paypal都買到adidas uk

有無邊隻你覺得安全嘅vpn推介

買到

我用緊hide my ass

邊個網買Nike adidas 衛衣會平啲？

20 零蚊講緊美金?

Snuuuy

Long Island watch依個網買野信唔信得過

新手可以玩番eastbay

hkd

俾個網址黎望下

創業巴打我之前email過你，你冇覆我
不過你開呢個post就已經答左我嘞！

但我想再問多次，用AE card整US PayPal, 張AE card使唔使係細卡？ 使唔使打去熱線改billing address?

另外，Sephora係咪唔寄去集運地址架？

創業巴打，請問依個網有冇伏?

我搵到對鞋，想再透過代購幫我買
但係我對依個網好陌生
另外有冇邊間代購推介下?
英、美、日都得

無野啦 係amazon買咗 麻煩哂

Lm

N年前幫襯過你代購
老老實實你d運貨速度有冇提升到先

根本就係 仲要劣評如潮

代運英文叫咩?? 想google 下

想問巴打JBL speaker邊度買會平啲

試吓 "Proxy shipping" or "Proxy shopping"

煙呢？直運仲貴過件野本身而且又唔連tax

巴打你用邊間？我用二間集運地址試過都唔得。

煙死硬啦。。。

你只要試下買野時將個地址拆開放address 1 同2就可以啦，香港卡都買到

freight forwarding

footasylum 團快手少少plz

我起 Amazon jp 睇中件adidas 衫
但佢唔送海外，有咩代購推介

求其搵間賣韓裝既公司仔幫你買，佢地個個月去韓國入貨應該肯做

人係加拿大 上年開左間ig shop 想問下要點樣先可以吸多啲客 或者賣埋俾大陸客？

google amazon 日本代購， 難度唔大所以搵邊間都應該差唔遠

今時今日ig fb無番咁上下marketing 技巧落下廣告，齋靠content farm 休想突圍

大陸客用wechat 同淘寶囉，有得做既，我有個partner大陸人特登拎美國學生visa 去美國長居同做

最近開始連bestbuy 都訂到了

想搞代購 人在美國 你覺得依加搞仲有冇得做

有，做大陸客！

US paypal係咪一定要用AE卡?
我用VISA連paypal 比錢時出error message

無錯，ae card 機率大好多master card都有時得

比timberland cut單話我個地址唔送
但張信用卡就碌左，幾耐左右會退返錢落我張卡?

請問如果想揾你係adidas 到買2對鞋
大概咩收費，thx

要睇你張卡架呢個，因為佢cancel 你單，即係唔羅你authorise 俾佢既錢，一般一個月左右就會番入去，所以應該唔叫退錢，佢無攞你錢，只係hold 住左你d credit limit

timberland乖乖搵代購比較好

點解你做左咁耐好似愈做愈唔掂咁...
其他代購代運好多都遲過你但而家都大間過你

代購有gtm pieceup centz he-shop 等等
代運又有 buynship shipbao usadirect 等等

純粹好奇
點解講到自己咁勁但又唔係龍頭....

你想人地點答你........... lol

Topic 寫左自己公司野唔答就係唔答，又唔係要係度宣傳，分享下經歷。不過自己公司同代運果d唔講（b & s 同shipbao有大水喉），如果你問我果3間content farm係咪所謂龍頭 ，上面一間要去台灣做埋先搵到食，又有一間將人地公司d貨逐件逐件copy and paste 自己網當自己野，睇見都辛苦，定你想講既龍頭係用買番黎既like數計?

因為facebook將個reach改黎改去，幾百萬既page好似asos咁而家開post都係得幾十like，但佢地就隨隨便便一個post幾十like... 或者錢解決到既就唔係問題吧，但我就老早放棄玩多like競賽

改行remarketing同seo 喇。最後因為香港物流業繁盛，要咁大間鋪仲要擺旺區咪即係幫人交租，而家物流咁好，個位數一件成本可以寄全港幾百個智能櫃喇，去工廠區租間寫字樓加個倉仲正啦，平一半，講開大細問題，我早兩日先租多個倉，好似恐懼鬥室個場景咁

1x0尺3000搞掂

我分析大概係咁，因為我開d野佢地大部份都content farm唔到我所以我無聽過佢地好耐lu，不過有一間同上面差唔多既公司已因為捱唔住貴租改裝間鋪做event room租俾人，死前兩個月連15蚊膠水都可以用黎出post，佢用口水代替一件都只係執到15蚊，呢d先悲哀

總之做生意同做人一樣唔變唔得啦，網購公司就係要鬥控制成本，利申自己無意鬥大鬥like多，有機會我反而仲想再搬遠少少

點訂日本 p Bandai d 嘢

主要係比唔到錢